連b不如開個私怨台啦

成個時事台都係到互屌，一開就見到又關蛇又未來又狙擊
真真正正嘅時事post就永遠沉底
我想知連仔你心入面到底有咩感受

戇鳩，個啲咪時事囉
其他新聞都係五毛轉移視線

連囝表示wfc 仲要多謝關sir幫手刷流量

乜你無用完全封鎖咩？

我兩邊都冇封